好佩服中國大陸網絡維穩的效率

開咗個post唔夠三分鐘，就被系統以政治敏感為由del咗

支那狗維穩最叻

我都係喺知乎發香港單野，然後未夠三分鐘就封殺釃，朋友圈一條反送中嘅消息都無

本來大家都知內地會封殺所有負面新聞同評論，只係估唔到我咁婉轉都被人秒殺

呢幾日應該有mon實香港兩個字

ok，試下唔用呢兩個字先

push

等睇包膠

係吖 最好咪鬼黎吖

佢地要寫 港；；；香 差咁遠先有可能避到

你用香港ip已經會check得好緊
宜家微博我冇用vpn都發唔到想發張相咁都唔比

不過今日都咁多蝗黎
佢地都會知道香港今日有大遊行, 唔通開party咩

咩都唔打會唔夠字數，畀系統del post。

聽樓上巴打講唔打香港兩個字，頭先答左兩條問題都post咗張圖，但到宜家過咗5分鐘都仲未被人del post

大陸嘅事我地理唔到架啦，不過相信聲音夠大，一定傳到某啲人耳入面，大陸仲有好少部分係仲有正常智商，有同理心，只係害怕出聲

其實有腦既大陸年青人愈嚟愈多，只不過係大家都將唔到自己想講嘅說𠳨喺中國呢個「內聯網」度表達出嚟

佢地唔慣廣告話人士玩諧音，我地啱啱登陸應該反應唔切

btw唔洗電話no.註冊咩？

之前有排番咗大陸做野，所以有大陸手機號碼。

可以認圖架
試下ps下，整下粗微粒先